到底呢條女個波有幾大

C-d

知道幾大都冇份揸㗎啦

C夾到好似D 大概咁上下

C左右 算唔錯

紋身不了

有得揸都唔揸？

Ig

10

9

8

佢話過佢大D細E 唔記得

把聲好西不了
不過身材真心好羨慕